# SHO Letiště #

### About ###
* Projekt do předmětu IMS - Modelování a Simulace
* Projekt řeší simulaci Systému hromadné obsluhy - Letiště pomocí knihovny [SimLib](http://www.fit.vutbr.cz/~peringer/SIMLIB/)